即使係紐約時報記者都要小心，唔好亂受訪

好驚訝呢單野由尋晚到而家都冇人講

From Facebook朋友post

社運圈有地位、而打開國際戰線的朋友親自講

「絕對不能接受呢個記者的訪問，佢置受訪者於險境都要報導的，唔會好好保護你，爆人去台灣的那單新聞是佢做的，無好好保護手足。絕對要blacklist，必須發散俾所有人知。

我好少會去講呢啲嘢，但我親身接受過依家記者訪問已經覺得非常唔對路，大家請身邊有關連嘅朋友小心。」

推

推左先

達哥教大家幾時講嘢講乜嘢係自己自由

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

其實不論任何本地或國際媒體,受訪者都有責任自己保障自己唔好講太敏感嘅野,記者只能根據你講述嘅資料去出新聞

你接受得訪問，記者一定有你嘅contact, 你要假設你嘅聯絡資料會被公開，你唔包保佢哋唔會洩漏⋯⋯